[TG] 每日只討論一個Topic (II)

上個post:

事源小弟想開個Telegram Group
每日既討論內容只會圍繞一個主題
希望大家可以響充裕既時間下舒適地思考同討論
從而獲得一個不流於淺既對談及相交既經歷

咁其實呢個小實驗已經差唔多玩完一圈
響開新一輪之前打算搵多幾位新朋友仔加入 暫定加多十個以內
同樣地會用大家提供既題目玩一輪 再一齊做個review
謝謝支持

唔知你地想傾咩，anyway已填

謝謝支持

推多兩晚就close

仲有冇